據說陳同佳在中學時交了一個女朋友

但因為自己樣子不討好，時常被人排擠，很害怕失去。他對女朋友牽腸掛肚，沒心機讀書。那段時間經常送女朋友回她的學校，而自己就經常遲到，放學又趕著接女朋友。後來女友到台灣，陳同佳不忍與女朋友分隔異地，所以他請求外母給他也到台灣去，到了台灣依舊眼中只有她，他經常找管爸爸替自己上課和考試。可惜不到一年後，女友去世。當時他感到冷漠、無助、令他覺得這些年來浪費時間與荒廢學業，想到女友派帽，亦深思自己的生命意義；所以他21歲返回香港，並要追回自己失去的。

-._-

｜—._—｜

-,_-

一係結左婚 一係結左紮

安德尊？